點搞呀 九巴新車首航就有人放蛋

晚上八時許，有乘客在今日首航 98D 的九龍灣廠 V6B54 (WF1450) 上不慎跌爛雞蛋。
資料及相片由 VB1595 提供

炸蛋？

(K廠V6B)九巴V6B54@98D(16:00) 尖沙咀東-坑口北 29-6-19

玩雞蛋 痴線

玻璃梯被指易走光 九巴反擊民建聯：採光不等於走光

樓主你做咩鞭我屌你老母

米能25啦 明眼人都知係邊個做啦

路由器黎架

😏

觀塘繞道都放？

放心 我地波台手足會包庇你的

河合

不過下次放之前請講聲，好讓手足們避開

我唔會

放巴士不如聽日做實事啦

今日出左啦

放x?

收到500未